有冇人試過屌到條女氣管收縮

望住佢氣都抖唔到個樣